點解有個價然淨係燈到愛隊，對家就開口中

降龍十八掌愛黎打自己友就叻

會然

小心佢用打狗棍牙ching